人群離去需時，龍尾冇前面資訊，被迫走唔到咁點算！

點解唔用同一招玩呢？